[集思廣益］有咩電影係反派比主角更有魅力？

拋磚引玉

黑豹
我>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>黑豹條濕鳩

Creed 2
點睇都覺得佢冇可能打得贏Drago

Joker

Drago屈磅數

joker
dio

洛基 ＞托爾
比達＞悟空

Davy Jones (Pirates of the Caribbean)

大軍

使徒行者電影版 全部黑警

死亡筆記
死無對證

Die hard 3 simon

殺人犯

batman小丑

Xmen!